Requisitos

[x] Deve ser possível criar uma conta
[x] Deve ser possível buscar o extrato bancário do cliente
[x] Deve ser possível realizar um depósito
[x] Deve ser possível realizar um saque
[x] Deve ser possível buscar o extrato bancário do cliente por data
[x] Deve ser possível atualizar dados da conta do cliente
[x] Deve ser possível obter dados da conta do cliente
[x] Deve ser possível deletar uma conta
[x] Deve ser possível retornar o balanço de uma conta

==========================================================================

Regras de negócio

[x] Não deve ser possível cadastrar uma conta com CPF já existente
[x] Não deve ser possível fazer depósito em uma conta não existente
[x] Não deve ser possível buscar extrato em uma conta não existente
[x] Não deve ser possível fazer saque em uma conta não existente
[x] Não deve ser possível excluir uma conta não existente
[x] Não deve ser possível fazer saque quando o saldo for insuficiente